「批鬥」、「道歉」之風吹到連登

連登都係